人工島概念 加上樓價回調

應該襯平買邊到會有升值能力

東涌？青衣？

真係起成個人工新界樓全部都好大眨值能力

九龍已成舊區
人工島 又近機場中環又返大陸快

你搵間名校係果頭先啦

樓價跌一半才有用，雖然機會不大

應該難
因為本身人工島都好貴，天價
二來主要係公屋